[推到完場]勁歌金曲優秀選第一回(1)

2017勁歌金曲優秀選第一回
62首候選歌曲(紅字係我私人既推介 )

01. 一刻戀上 - C AllStar
02. 兄兄我我 - C AllStar
03. 安多酚 - Fabel
04. 手中沙 - HANA
05. 一輩子守候 - HANA
06. 七歳 - HANA
07. 小故事 - JW王灝兒
08. 衰仔大學 - K.I.S. 羅啟聰
09. 反方向 - Lydia劉敬雯
10. 天外飛仙 - Nowhere Boys
11. BB - Rainky蔚雨芯
12. 從今以後 - SUPER GIRLS
13. 說再見了吧 - SUPPER MOMENT
14. 有約 - Twins
15. 卜卜卜 - 小塵埃
16. 這一個夜 - 太極
17. 深淵 - 王嘉儀
18. 她剪她髮 - 她她
19. 從一而終 - 岑日珈
20. C3PO - 李克勤
21. 懶斯文 - 李卓庭 謝文雅
22. 我不會撒嬌 - 何雁詩
23. 太想討好你 - 何雁詩
24. 演員 - 吳業坤
25. 一隻小豬 - 泳兒
26. 查無此字 - 林奕匡
27. 難得一遇 - 林奕匡
28. 停止繁殖 - 林奕匡
29. 帶著骨灰去旅行 - 洪卓立
30. 願望樹 - 胡琳
31. 情人自擾 - 胡鴻鈞
32. 巴別塔 - 陳柏宇
33. 最好時光 - 容祖兒
34. It's My Day - 孫耀威
35. 也許我們倦了吧 - 張子丰
36. 幸福止痛 - 側田
37. Heads Up Phones Down - 側田 ft. Dough Boy
38. 沙堆 - 張美儀
39. 少女的球鞋 - 張紋嘉
40. 下次愛你 - 張敬軒
41. Shut Up - 許靖韻
42. 里數 - 黃千庭 ft. 李礎業
43. 纏路 - 黃浩琳
44. 失散 - 黃意雅
45. Fantasy - 雷深如 J.Arie
46. 獨愛 - 湯寶如
47. 不藥而癒 - 鄧小巧
48. 聽你說願意 - 鄭世豪
49. 地盡頭 - 鄭俊弘
50. 風沙 - 鄭俊弘
51. 真心真意 - 鄭俊弘 何雁詩
52. I Will Be Alright - 黎曉陽
53. 敗部 - 黎曉陽
54. 在這家 - 糖妹
55. 蝶夢 - 閻奕格 謝天華
56. 從不信自己 - 鍾舒漫
57. 閃光 - 顏卓靈
58. 死亡之吻 - 關楚耀
59. 如水 - 譚嘉荃
60. 陪著你走 - 譚嘉儀
61. 最後也分開 - 譚嘉儀
62. 慾望面前 - 譚耀文

推，唔係無人睇呀？

sad

做啦

Cosplay正

召換kfc巴打幫手cap圖

FF7

係好正

Dva

謝文欣

btw有冇人知hana cos咩，我認唔到

C3PO早估到要敬老

C3PO 最高票

關cosplay咩事

敬老，我頂

cosplay正呀

青樓女子

從不信自己都唔錯

點解唱呢首既

我吊你呀 咁話我老婆

唔係C3PO咩 ?

唔記得歌詞？

跟票數頒 ？

呢隻唔係C3PO

播錯歌?

洗咩cos呀

不知道

表演

唔係唱左一個都不能少咩?

咩玩法？唔唱得奬歌，但唱兩首其他歌

吊你呀

有得唱新歌

即係點呀?

C3PO攞獎,但可以唱第二D歌?

變左宣傳

順便表演壓場

屌你老母,不如唱起來起來起來啦

攞一首唱三首
仲要有一首上年已經攞左獎

你地比人宣傳下得唔得呀

做乜撚。。。。

吊，一粒鐘比哂你好無，又唔係多時間
仲邊有時間播hana呀

好難聽 追乜野憶呀

追憶！！！

唔能唱CP3

咪就係#kill好心退落黎

好難聽呀

呢首幾好聽

屌,仲要咪咀都咪唔掂

屌唱哂3首

tvb仲有人睇

唔得

後面有個紅衫肥仔狂笑追憶

j憶

笑到仆街

好難聽

依家先唱C3PO, 唔知邊個問我係咪唔記得歌詞. 我都嚇一嚇

我都見到

睇謝文欣

點解克勤都要咪咀呀

快艇CP3

吊，得一粒鐘咋，你老母，其他人唔洗唱？

契仔係唔同D

第一次覺得佢唱歌難聽

31,50,39

係咪軒仔冇黎 要搵克勤唱咁多首鎮場

fred支持者可以收一收皮先

頭先話準備演唱會? 可能係宣傳

其實係咪得tvb班人有cos咋？

係囉,同hana一齊收收皮先啦

投訴得？

勁歌金曲越做越垃圾 都唔記得幾多年無睇啦 當睇人表演算

唔係支持者
朋友聽過ok

收皮啦

D.va online

李克勤咪嘴?

step hacken

雁詩

硬屎

雪緊都有奬

硬c 得一首得獎

牙FRED會唔會有

hana有兩首

個個唱歌show

等睇走音

之前成日做節目比校長宣傳啦, 乜鬼PARTY

cosplay 小紅帽

屌，結左局都仲要聽依首野

有，好似兩首

下唱左失魂記?

走音走到

兩首主題曲一定有

夢星歌手頒獎典禮

表演嘉賓：送禮勤

得獎歌手：何硬屍

食硬屎啦你

硬屎live好唔掂

失魂記 c3po 仲有邊首

各位巴打準備好同我一齊支持手中沙未？

套劇仲吸引過首歌

Hea撚到

無獎

一個都不能少

沒

唱得幾好

睇返先 第一次唱失雲記

唱得嗰兩句

硬屎巨聲出身唱功都咁差

追憶夠唔夠震

Hana喺我張床，暫時出唔到嚟，Sorry大家

jw, c all star
幾時有

你果個假嫁

震到後面班人係到笑

大家等聽

誰說 時間片刻變陳舊......

我話佢一定有獎

夠啦hana

人造人？

全晚得側田，拍乳，亦框值得期待下

泳兒都沒

你又知嘅，原來佢個鼻真係假㗎

唔知有無關楚耀？死亡之吻好正

hana

顏卓靈係乜料?

手中沙 HANA

追憶~

多謝大家支持

手中j 閃光

死亡之吻衰在最尾果句

thx

即刻黎料

中中中又中

手中j

幾好聽喎

屌你老母陪著你走

hana最近唱得密

Hana好似幾好波喎

Hana

春麗

咁都好波

連登仔睇上hana

hacken > step> hana

明明就係星夢幫自high+送禮

唔係，唔知cos咩，不過好正

3個都同何生上過床

嘉儀正好多

翻唱歌都有獎

不知火舞?

翻唱都咁多人多謝

收皮啦，hana一定無

手中沙

追憶～～～～～～～追憶

手中J

前一姐若雞比圖圖屌過

咁hana都應該......

HANA好撚正

下個curry ng

HANA 好靚

盧冠廷唱都可以再得獎

佢啱啱話我知個處係何生破

多謝到以為攞金曲獎

同jinny一鳩樣

追憶

no

HANA好能正

何生條J

拎個爛鳩獎都咁多爹

走音~~走音~~走音~~走音~~走音~~走音~~走音~~走音~~走音~~走音~~

港女黎講hana真係幾超班
睇佢以前d片應該無乜點整容

節哀

顏卓靈正d

得1/3首

HANA有啲走音

Hana 唱live完勝硬屎

依首正

嘉儀呢

都正

顏卓靈,WTF

巴打好多謝你支我老婆

顏卓靈d live..

呢條友做乜9

乜撚野

我屌,顏小姐嚟做咩

屌佢唱咩

顔卓靈真係好正

贏舊屎都咁自豪

真係正?

唱緊乜撚野

識貨

喂屌，差咁遠嘅

顏卓靈係咪匡智會畢業生？

跳舞算啦好嘛

顏卓齡唱乜撚野啊係度，啲歌詞同把香....
轉一陣台先

邊個投左閃光，好自首

顔卓靈

法官大人

又話正既大佬

2017冇新人

好撚難聽呀 唔好唱歌啦屌你

走撚哂音啵

顏卓玲把聲都係唱電音算把啦

佢黎唱k咋

匡智會畢業典禮表演

星夢收盡天下走音神器

香=聲

嘉儀

臨死前最後一啖氣咁

阿著妳嘔 teddy robin version

同歐鎧淳同屆畢業?

誰說 時間片刻變陳舊

正

初音唱陪著你走

陪著你嘔~~~~

kfc巴打係唔係到？幫我cap 下hana d圖

誰說～

初音

又陪著你走

譚嘉儀今晚哂咗佢對波

Hana套衫

一生一生挽賓周

有無巴打覺得件戰鬥衣好正

真人正

夢星歌手頒獎典禮

表演嘉賓：送禮勤、顏卓靈

得獎歌手：何硬屍、hana、譚嘉儀

我老婆是我的

小塵埃VERSION好聽D

應該遲佢一屆

廢撚話

點解全部人都走走地音？

呢首唔好聽
編曲慢到訓著

正路wo d 獎

立立

立仔，中

心口隻兔仔變哂形啦

吹到譚嘉儀把聲幾正
一唱live

咩你老婆

jw終於有

有冇cap圖？

我紅字個Ｄ都一定有獎

jw套衫真係世界級

抖氣聲大撚到

套衫

繼續聽我hacken先

仆街見鬼

JW肥過部電單車

好似係

空位多到..

JW套衫

我都覺

唔係星夢同腿張
歌都冇得唱唔好話攞獎

有無衛難 絲

立立cosplay邊個?

JW套衫想點

港女至愛既歌

食神

aga gin

有supper moment未

jw害死左好多人

好似好攰

陰間太多人與車

佢碗燒蛋飯係Hins

老咗好多

化

joox仲聽緊

Jw做乜鳩

雪糕妹

jw套衫真係笑到仆街

燒烤叉

JW cosplay 水丑 ？

笑撚死

邊首歌？

Cupcake 都叫cosplay

欣宜著jw件衫會唔會變結婚蛋糕

屌！ JW 個樣有無咁樣衰呀

跟住支持hana,jason同關楚耀

馬場d雪糕妹

矛盾一生

jw淨係識首一加一

d人d衫做乜9 好搞笑

注意下d抖氣位

孩子～～～～～

個個都走音

痴線 係鬼jw

好想關楚耀有獎

佢著呢件衫表露哂佢既肉

好似有

佢不如著個冬瓜出黎算啦

cosplay

Aga

cosplay芝麻街果隻垃圾桶 ？

All in Hana

蔣嘉瑩

Mute撚左

死亡之吻正
貪一下溫暖 差點毀了我一生

原諒我當天不懂得珍惜

笑撚到我仆街

刻啊

點解我和殭屍有個約會主題曲會係tvb播到

蔣嘉琪 騎🐎

合併了

其實主題唔係cosplay動漫人物咩， 前面果d都算， cosplay食物係咩玩法

點解陳展鵬田蕊妮

sorry

殘忍只需一棍 點解佢唱出嚟唔覺得柒

atv都無左

咁佢唔著衫咪得囉

人靚仔唔會柒

不過肯玩都係好事黎嘅

幾時再有hana

追憶~~~!

沒了wo

tvb不嬲方仗開 估唔到有得聽返

仲有呀

仲以為jason

孫耀威

ff果個又幾似

Cosplay牧師？

好耐無見

孫耀威 仲爭？獎

又幾好聽

係 只係細仔左D

好耐沒見

唔名白， 塊面係似

孫耀威唔cosplay電腦?

殭約套劇版權都俾tvb買咗喇

keyboard 同 mouse

有冇HANA CAP圖 想打飛機

愛的故事紅歌唔紅人
都唔知佢點生存

冇唔比你

笑咗

Supper啱啱先中環完 係咪無獎

c all star

直呼孫耀威，唔知以為係同輩

應該係

登台都大把錢搵啦

Cosplay 飛機師

4個機師

毒撚坤好柒

海之戀

偽毒坤覺得自己講野好好笑?

又話折火

4個cool魔

譚嘉儀夾腸正d

大陸台灣紅
台灣應該好多老細關照佢

上次落myst 見佢同d老細傾野

右邊咩名？Cos邊個

折火折到尖沙咀cd鋪

幫我cap 我老婆

肥少少正

狗公昆係咪史上第一個開完紅館 但都要做扮ON9仔

又樓盤廣告

地產霸權

花之戀

似班地產狗扮機師多d

有tvb合約在身

開左?

死亡之吻

呢首歌同個廣告marketing贏哂

e上水啦

rainky都有

BB

關楚耀又幾型棍

關生個咀係米中毒

好型

大奶芯

全黑今日會唔會熱到仆街

冇潛過

好靚仔

之前手機廣告聽過下

一棍來了

又見到你

中毒

好型棍

啱啱食完墨魚麵

關楚耀好型

關楚耀應該係今晚全場無咪咀既歌手

唔係吸毒大把世界

咩人都無

黑魔鬼

中間果張

再出先cap到

屌都未唱完

胃乳深

bb

之前youtube佢親身唱條片好正

算長

關楚耀呢個look好似之前同何超雲拍拖個條友

隻歌mv型撚到仆街

btw hana都無咪咀

有d似

契仔真係好撚型

btw 紫色條女乜水

食大麻都話有人撐丫,但食白粉喎佢

今晚班主持好正呀

邊個黎？

而家都大把世界啦
一路咁多世叔伯睇住

rainky蔚雨芯

d歌正到 似年尾咁

有佢一半咁靚仔 我都唔洗做毒撚

CD勤都有咪咀咩？

冇 聽到晒D懶音

冇病呀

cd洗鬼咪

其實係咪live?

cosplay 果個主持呀

無女咩

你仲唔係打手

唔係live

那有女 你老母

一早錄定

唔係wo 真正

黑唇好型 勁鐘意佢個look

原來慰雨芯live 都幾好

唔係。8:30 開始預綠

謝文欣ig係咩

蔚雨芯live又ok

打手做開邊間？

宜家個髮型好襯佢 佬味出哂黎

沒咪識番個

絶対領域

把聲好過jw

家下頒左幾多？

你星夢,佢無線

個背

又係紅唔起

各為其主

幾好j

本是同根生

其實rainky練下唱歌再轉唱片公司
應該前途無可限量
雖然佢仲有進步空間 但佢唱歌穩過何硬屍

會唔會無帶bra

23:45就頒完

Alfred今晚有無黎？

之前有首傻瓜機, 我覺得幾正

唔出奇，佢出名淫底

過左warner無啦

屌兩隻垃圾仔

偽毒坤

邊個巴打又投坤哥？

有無j神

狗坤

何硬c 點解仲未收皮
Btw鄭俊弘唔係比人雪既咩

Ally_manyan

咁咪無supper

hubert變magic

垃圾

兩個廢物

吳業坤又生返d頭髮

點解出名淫底？

點解要用硬屎比,硬屎衰開㗎喎

我無睇銀魂，果個係咪關八?

無視主持問題

狗坤收撚皮啦

hubert哥幾型仔

等緊，但巴別塔唔大機會有:-
之前都係上過第七位

Supper moment填詞
但點解係狗坤

因為個樣淫底

頭先見到d燈牌寫住uber 原來睇錯係hubert

人地fb fans多到

垃圾坤d 衣著真係柒到

hana家下直播點好

我要Jason

依個世界大把無知小朋友同狗公
所以話香港地 女既待遇好過男
fred偷食就係男100%衰 但硬屍唔係死蠢閪又點會仆過去呀 加上物以類聚 女既會唔會真係純過蒸餾水呀on9

型仔

禮服蒙面俠

唔好打我

殭屍

禮服幪面俠？

咁咪正囉

我唔係佢fans

都幾好聽

yes

會唔會有

胡鴻釣得獎歌唔係封神榜咩

做咩學克勤唱第二首

達明

削骨還父是咪cos哪吒會好d

嚇撚死人咩

屌 胡鴻鈞 請d阿叔做臨記

其實我覺得坤哥同胡鴻鈞唱歌都幾好聽

水野扮 d.va 好似都有d波路

泳兒搞乜

偽毒好似好多fans 成撚日溝女
仲要飛撚左我個AKa

著祖記波衫已經係最好

唔記得問tvb服裝部借衫掛

香雞腳

哇阿嬸你個look嚇親人呀

hubert還可以
但坤哥成日同一唱腔

你唔係係飲食台咩

泳兒做得香港樂壇一線未

泳兒個妝想點

哪吒咁大陣仗 tvb邊有心機

樂壇就唔知,但下面就無做好耐啦

泳兒

d歌俾晒joey

下面你都知？

搵番03年個套咪算

唔係呀 削骨還父個唱腔成日死屋企人咁款 咩年代呀下下哭腔

除左新八認得 其他兩個男主持唔知扮咩

應該都係得03年果套

容祖兒黎既話cosplay d咩好

其實Hubert 坤哥同牙醫鏗三個唱歌都好聽，但三個唱腔變化都唔大，尤其是牙醫鏗

一直做二姐，做到而家好堅持

吊，收皮啦好嗎，fred仔

受仔呢幾年少左好多野食

阿FRED

兩首

終極垃圾

仲削骨

收皮啦FRED

惠康弘

牙醫都好d啊 btw牙醫去左邊

牙fred

攞兩首

正 地盡頭 與謀同諜

垃圾牙fred

fred

食野之餘都會睇電視架

牙fat
點解重未收皮?

乜牙FAT仲未比人雪啊

點解freed仲可以係到

fred仔幾時雪呀？成日以為自己大佬

不續約

好聽

牙FRED呢首幾正

點會 拍拖都唔比?

華納

又冇腎仔 又冇juno 唉

睇黎cctvb唔雪佢

返一返房，佢走再睇

好似話唔續約，所以應該好少會喺tvb再見到佢了

唔係雪咩 點解仲見到佢

奶西頭，見到個頭成條利咁

拍拖係人之常情

牙醫好過freed好撚多

係都要提吓劇名,你仲唔係tvb打手

火線下沒……

咪咀咪到on9

呢套係片尾曲

佢個頭果舊係咪牛脷酥

依家8.0 變左李宇春

吊，我係打手，但我都有底線的
巴打你身為打手，都唔好太違背自己良心

李宇春 唱歌正啊

我都係

無拎guitar

仲以為牙fred會唱在你走的那個晚上添

熊貓專一致死

仲要咪咀

咪咀

咪到出面

忍多15分鐘

熊貓會唔會同硬c 同台？

fred 首咩一個晚上得獎先正

聲畫唔同步到傻

無線一哥想做咩都得啦

Ff7 cloud 都認得既

下集有hana 一輩子守候

有原則既打手

係就正

咁嘅質素都捧，tvb真係無乜腦
留d錢去捧班女好過啦

古仔都要代言白髮染髮劑 會唔會快左啲

仲有獎囉咩？

完場大合唱？

唔會有，佢地冇獎啦

有無super gril?

我老婆點會冇，我all in哂佢

無真心真意提名?

名牌同台

惠康泓多C9fans嘛

簽咗新公司

我見到有SG牌，諗緊是咪會有super girls

仲有hani？

唔會有首合唱歌咩

無la

華納唔係唔簽佢咩？

冇Hana轉台睇馬架啦

有 51.真心真意

有嫁，唔好誤導人

會唔會搵偽毒訪問佢地？ aka啊

sg

super girl

aka 肚仔

Hani點解會無拿拿好似開始紅咁？

Super Girl

SG扮乜

Cos ff果個係咪之前扮gd果個

睇企位知道有不和

Sg cos緊咩?

唔係係人都知不和咩？

ISIS?

同jinny一樣不斷唱主題曲

heidi肚仔應該係

no no no
因為佢唱歌好聽

平到

班FANS又嗌歌

Hidi仲敢著背心

搞到人都認唔到

英皇

因為吳若希去左生女

Ipad

我估jason冇獎

係hana

鍾輸漫好正

live

唔撚係掛

偽毒唔訪問Sg

兩件辣殺

都無歌 得一首近日

黑貓

因為有我同你地支持，巴打我地要支持落去，有無人想入fanclub

Heidi應該cosplay小紅帽 都係冇波

Hani? 我想

依條女唱歌好難聽

巴別塔

shut up 啦

許靖韻

許: 天氣不似預期

JASON影婚紗相唔去大台垃圾派獎禮

隻眼好正

睇到屌左一聲

呢隻貓女都有人捧

上唔到大場面咁

我都想

Heidi bb真係好靚女
我知佢平胸，但佢個樣同腳已經夠殺

ToNick都冇

好似冇人舉牌支持hana

個首過度期only

佢初初出d歌 ok

搜查官

唱乜撚野

Mk妹一件

早知我去啦

搞咩依家D歌咁ON9

條女同泳兒幾似樣

完全想毒啞佢
到底佢有無自知之明

對眼好撚煩

Mk妹 正
首下個他同 仍未心死都ok

ok wo

邊條友作曲 填詞

佢對眼真係會嚇撚親人

屌你老母鍾輸曼真係古靈精怪 正正常常唔撚得 係要搞到不三不四

咪咀？

其實佢係咪合堆眼唱歌?

甩哂咀喎

一直合埋眼 ？

HANA

屌有啊

cap圖呀，巴打

又Hana

樓主恨到啦

佢同埋佢呀妹就好似痴線咁
其實佢唱歌ok 係造型唔知想點

快CAP圖

有fans club?

其實係咪cos緊三國d人?

多謝支持

正臭雞！

真係要多謝jinny姐生仔

依隻雞好正

老闆又發功

Hana再下一城!!!WOWO

把聲真係好好J

佢唱歌又幾好聽

hana用個鼻唱歌架?

新雞上位2017

依首應該會大台頒獎禮拎劇集獎

天高地厚依句好正

Hana有冇機會上tvb以外既頒獎禮台

香港樂壇真係已死..

唔係撐，但tvb搵個識唱歌嘅hana返黎真係拉返高個音樂市場

我都愛上hani
但係會唔會變左下個吳弱雞

鼻音定聲厚？

樓主正垃圾

我估都有，903同香港電台

呢首啱佢唱多啲
好過手中沙

唱live 好難聽

未央

不嬲架啦 有咗星夢垃圾公司仲衰

下？ 你冇野下話

我揀戰鬥服呀，隻兔仔變哂型

厚？

好快
推得咁上

Sor 打錯字

多謝巴打

垃圾坤狗話人好嘔心，話哂係你前輩

hana拉高

有冇人覺得hana好鬼似劉詩詩

佢以為自己係無線一哥

靚女囉

HANA COS 緊邊個

偽毒一哥

除左06 29 40

其他不了

的確拉高星夢level

Hana係大贏家

我先係

唔應該簽星夢呢

執到啦 算

佢高音係幾好聽夠清澈
但有時唱歌啲音好似塞係個鼻位 放唔到出黎

唱到rock歌既ok既

hana: 吳永遠係一姐

遲d再轉公司先 唱下主題曲先

Hana同牙Fat都拎兩首代表咩

佢比起星夢個班至少識唱歌先啦

估唔到俾HANA壓軸

如果hana早過jinny入行，應該有說服力

送禮勤拎一首唱三首代表咩

弱雞幾時出返黎

女歌手黎講 得HANA 何硬C 書漫 呢3個好聽

你要清耳屎嗎?

肯黎拎 已經好比面啦 佢唱十首都得啦

胃乳深OK喎

星夢四傻咁fd,反而幾正

何硬C

星夢一姐

女歌手:hana
男歌手:立立同關楚耀

二姐wo

無咩話壓軸

一姐

你話有HANA FANS CLUB?

佢今年都會拎 佢講過想上台同祖拎

小學雞 你有無學咩叫爭取自己權益呀? 唔岩聽就要比負評但無膽一齊討論呀
快啲訓教啦就十二點啦

認左佢啦 巴打 咁都唔壓軸？

國際官方歌迷會

金曲金就話ja

就訓

痴撚線 頭先唱到咁叫好聽？

唔算la

胃乳心高過關楚耀

巴打 你幾時先肯支持我老婆

算啦 點既歌手就有點既歌迷都唔出奇既 垃圾歌手自然吸引到垃圾歌迷

點入?

樓主係垃圾tvb打手
個個post都係tvb d膠劇

我不嬲都支持

我？

follow左hana ig同fb先

樓主係聽歌，應該唔會睇tvb劇

佢有講，琴日先成立

你留係到幫hana開慶功宴啦
何硬屍啲fans夠鐘訓啦 仲出黎想引人笑咩唔知醜

聽歌多，劇好少

不懂xx的女人唔係沒睇掛？

hana番左屋企岩先live佢係屋企

rubbish

佢未撩耳屎 原諒下小學雞功課太多 無時間撩耳屎

1on1

得一個po (1)

HANA 早10年出道 容祖兒都要收皮

屌miss左Hana
唱咩歌？

訓左無睇 fred b係咪大炒hana

Yes

一輩子守候

同手中沙

+1

靚靚下巴仔

都係追憶先係最正